究竟波鞋男裝同女裝有咩分別

上次貪佢色靚 買左對女裝 完全feel唔到有咩分別

大啲同細啲

咪隻色囉

好啦，cutting會有少少唔同，男裝會闊啲，女裝會slim啲

男裝外型粗獷d，女裝詩文d

我會話冇乜分別
其實同時著到男女裝嘅碼好幸福

女裝鞋頭尖d高d

鞋模唔同

都唔知點解女裝既色靚咁多

公平咩

女權